認真一問，屌欣宜定係男人聲嘅靚女

諗左一日都諗唔到，男人聲好似屌人妖咁，但欣宜就

欣宜
男人聲

我諗到個問題，熄左燈你屌緊欣宜起碼都算屌緊個女人，但你熄左燈屌個男人聲真係好似搞gay咁

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條，任何人與動物作出違反自然的性交，即屬違法。最高刑罰是罰款5萬元及監禁10年。

屌靚女封住佢把口叫欣宜係隔離叫床

欣宜都男人聲咁點